人愈大愈唔敢表達自己

咩都唔敢同人講
因為知道講出黎根本無人在乎

首先個心態唔好一味要人地在乎你
講出黎 其實只係舒服你自己架咋

呢個世界冇話冇左邊個唔得

我從來不說話
因為我害怕 沒有人回答

係

講咗就收唔返

驚講咗連嗰丁點嘅連繫都無埋...

講左又會驚講錯野 傷害左人地
點解人愈大愈多顧累 好想做返細個

唔想多過唔敢

你係女還好
仔就仆街了

駁唔到